近排想自定車牌想大家比下意見

用POPO999 定 POPO OL9
邊個好

推

再自推

POWF3P

出街會唔會被人狂抄

出完俾狗瘋狂抄牌

5DM N1S

YL 721
PE 831

懶係野

我會泊起最多違泊既地方攬炒埋d泊街狗